有冇人幫下我！新手養貓！屋企隻貓女好似嘔奶 點算

Push
救救小貓咪

屌你老母

？

Push

屌

我幫你推

屌你奶奶